香城online最新職位:膠水師

話說隻game成日係路中間起屋

但成日好快就比人野狗擔左

搞到又再起

大家千奇唔好用膠水/aa膠/熱溶膠痴實個地下

千奇千奇唔好

推

屌開錯台應該係遊戲台先真

五金鋪買811膠水

大家千祈唔好推呀 咁樣唔啱㗎

用釘膠

有冇諗過臭魔法加朱古力同RB係天生一對

水泥師啦
未乾就清唔到
乾左又清唔到

熱溶膠又要用電
又痴唔實啲嘢

千奇唔好用呀

三隻小豬起屋要用水泥啦

RB上抿屎
唔好玩

例子 如有建議更好

千奇唔好咁做呀

熱溶膠都易part斷，落得多都好，大力chok多幾下都會斷
同埋應該要有拖把有電先用到（不排除有無線，但已知就大部份都有電持續供應）
黃膠好啲但犯法架

咁撚堅

咩黎架

喂
個名唔掂喎
起碼都叫建築師 / 鍊金術師 / 融合魔法師 啦

融合魔法師